其實你識佢咁耐，根本知道佢諗乜

你根本就知道佢只係一個貪圖新鮮感嘅女人 ，但你只係會比藉口自己去逃避你自己所清楚嘅答案 ，比自己一絲嘅希望！死傻閪